跪求周杰倫演唱會飛1180兩張

忠粉 好想睇 唔想要黃牛

冇3000都唔洗諗

幫朋友放 1180 第十行 2000一張

我朋友780先2000

收周杰倫門票 2連
日期無所謂 唔好太貴就得，可食炒價的